【日元匯價討論區】

即時TT匯價@中撚

我真係屌你都嫌廢時，等大家嚟。

Ok

低位未？

下年年頭日本

Same here

短期會去就入得過嘅，美國出年有機會加息多三次。

美國聯儲局公開市場委員會舉行今年最後一次議息會議後，一致通過加息四分一厘，聯邦基金利率加至0.5至0.75厘，結果一如市場預期，是近10年以來第2次加息。

聯儲局預計明年加息3次，未來加息步伐加快，將長期聯邦基金利率預期由2.9厘上調至3厘，重申前景面臨的風險大致平衡，又指目前的貨幣政策立場仍保持寬鬆。

聯儲局表示，今年初以來通脹持續上升，經濟活動溫和擴張，預計明年經濟增長步伐較上次預期略為加快，失業率亦略低於上次預期。

下個月飛 換咗10K HKD

Fat fat la

1月中去 下個禮拜唱

有無機去到6頭啊巴打

應唔應該兌USD?

boc
0.06617

月尾去 下個禮拜唱

你搾日元????

唔急用唔使入住
加一次0.25厘已經跌咁多
之後加多幾次跌穿6都有可能

唔係
但驚HKD會無啦啦仆街

港元美元掛勾架，你換日元，歐元反一反彈都賺得多過美元港元差額。

下年破六算

留名

三月尾

下年3月去，而家6.6x係咪可以入定啲

唔係跌到6.5咩, 我覺出年跌6 wow.

人仔都跌, yan只會跌得更低.

依家去入一皮
好唔好 ?
我驚遲下算

一月尾去 唔知家陣換唔換好

差唔多啦 唔通真係前幾日先入咩

你真係無改錯名

咁既時勢未必大跌, 但都幾難會升.

我63就all in

63都會入, 但唔會all in.

63 61 58咁入, 不過我都係入黎旅行用, 分三次入三皮都好夠用.

會落到61,58咁誇咩

美國而家先加息, 點解唔會.
可能會有外資當肉便器黎泊住資金跌唔落, 但睇佢個勢都幾難唔得.
成個歐洲亞洲都跌, 佢升找死.

只要冇地震

就可以慢慢跌到五算

睇個勢頭會慢慢跌，巴打去之前先唱啦
既然都公佈咗有機會出年再加息，唔爭在等多排

如果去旅行愈遲換愈抵
長遠黎講點都跌，起碼跌一年

一月中

一月中
究竟一月中有幾多人去

仆街751果時兌左, 用左成20000HKD
依家打死都等到三月去旅行前,等佢有幾多跌幾多再入返一筆

一月中 未對

一月中
仲未對

一月中
平到要入全國pass

一月2去 係咪應該兌啦

一月中去
諗住再睇定啲先

一月成個日本都有巴打

一月中～尾

我遲你少少

大家一月中去邊

1月頭大阪+廣島

一月中東京

一樣

咁多人一月中至尾 新年機票唔係勁貴咩

南九州

其實有咩好討論？

北九州

九州

好似好多人去

一月中去北海道

已經開咗永隆外幣戶口，準備大手買yen

我都係一月中九州
唔知幾時換好 窮學生想兌到盡

住九州

LIHKG 冇得 PM 想搭單問下一月九州有幾凍
本身唔係太怕凍不過都唔想凍病影響旅程

我去石垣島

睇定啲先 好似仲有得跌

Lm

九州邊度

3月去日本
等緊跌到幾時到底

1月11去大阪
次次去日本yen都跌(上次去6.4)

在職貧窮

1月11去九洲

66已經換左50萬yen，諗住65再換多20萬yen

1月17去北九洲

連登仔月入3萬是常識吧

升返

係咪要入定手

升個0.002咋 唔洗急

6.72 之前6.5x

等6.2再入！不過唔知有冇

中銀電匯6.63
加油 6算

發達鳥多人排隊到

有既，不過我諗要一年後

點解唔去堅成

最快5月先去大阪, 心大心細中

個fd話好多鋪都銀聯9折 其實好似都唔洗點唱

點解唔索性ebanking？

Ebanking點搞

點check邊d舖頭有

邊到6.72

6.6炸喎 咁都淆？

ebanking買左先，再去分行換?
有無手續費

唔知你邊間銀行，間間都唔同。

中撚客戶唔超過每日最高提款額係無需手續費，否則過額就要俾。

但你可以分幾日拎就一個仙都唔洗蝕俾佢。

無錯
中銀rate最靚
我用開恒生

唔識用ebank買可以點
係貨幣兌換果個page唔識填

買入嗰度揀你想要嘅貨幣 之後打個銀碼買幾多
賣出就係港紙架啦 即係你用嚟畀錢嘅戶口

再唔掂睇下面啦

因為我用中銀既
係咪即係要填曬出同入既戶口同金額
我戶口係咪唔可以揀翻普通果個

揀個提款戶口 (港元有錢果個)

提款金額 (揀港元) 金額 (通常都唔會呢度填)

存款賬戶 (外匯寶賬戶)

存款金額 (外幣種類) 金額 (填你要換幾多外幣)

遞交。

thx 咁去銀行拎要去櫃檯先得?

可以打落分行問下先 有先去拎

預先電話或網上預約要提嘅外幣金額。

到時候去櫃檯提。

唔同外幣有唔同每日提取上限，你可以 book 多，但係可以唔一次過拎。

佢話限有最低 booking 5000，你拎唔足佢咬你食咩。

中撚得冥幣先有得用自家提款機直接外幣户口扣。

恆生好貴

夠匯豐貴？

唔該曬巴打

中銀唔會係最靚
永隆算係幾好，唔洗手續費，戶口keep 5000蚊就得
TT rate:
手續費:

今日好似6.8x? 好似升返

下

一日有上限，過上限要全筆收手續費。

好似最多十萬日元

每日可以拎8萬yen 就唔洗手續費

超過8萬就要手續費

依家十萬了

2月頭仲有冇機會跌返去6.6
求高手分析

聽日要去日本 可以去邊到唱錢

6.6換左45萬yen 加埋之前7.5換左17萬 yen
準備三月去日本

去日本撳機算啦。

但係我冇外幣戶口

你張卡有 union pay 就得。

開定海外提款

咁個匯率係點?

啱啱網上查

換咁多

再加110 yen 手續費，每次最多10萬yen，岩岩㩒完

又升

早知兌啦

學術問題請教🙇🏻

之前日元個rate 係0.066, 依家升左0.068
假設原本係唱一萬蚊港紙，
如果我想知我依段時間我蝕左幾多
條式係咪咁？

(0.068-0.066)*10,000=hkd 20

每一萬日元，貴咗廿蚊呀。

成皮港紙，自己除番 680，再乘20啦

無知一問 其實條數點計？
數學差

升穿6.8 係咪應該換唔好等

睇幾時去..
我上年都ON9左, 果時75,以為會再升
兌左唔少,依家...

低過七其實算平啦

最平個期換左今年學費

$10000 除 （0.068-0.066）

自膠

$10000除 0.068 - $10000除 0.066

差價=Yen 自己計返做港紙啦

其實日本多唔多得用visa paywave？
今次去想碌多d卡

多 有得 Apple Pay 唔會少得去邊

visa收charge唔係好貴咩

好似收1.95%姐

回贈高過2%就ok
如果匯率高過我唱好多既當然用番現金

升撚到咁

冇野講了

差唔多啦，我地六個人去
有晚係河口湖已經要比十二萬
驚唔夠，6.6換多左5萬
依加total有67萬

未換錢既好快手換
trump講到明美金太貴,會做低佢
Yen應該會上返7

有6.8即換

5月先去, 係咪唔氾咁快出手住

係咪開始回升啦？

67算個陣入咗五萬港紙

唔好升住呀 等埋今個月尾出雙糧先去換架諗住

升得好快 等唔切
六月先去但睇黎都要唱定

我都係6月先去
但我再睇下先

好采跌番 爭d6.9

molamola
仲諗住侵上台會跌

四月中去係咪要唱定

今日唱定先

好彩0.66唱左45萬

仲有冇機會跌6.6 2月9前

消息一早炒完
美金早一個月已經上到好高
yen，人仔，英鎊，歐羅全跌
企到咁高根本不利美國，佢一定要做返低佢

仲有人仔

黎緊3月去係咪要兌定
仲諗住等下先兌

咁你目標價係幾多呀

6月先去洗唔洗換定啲先

換左先啦 114.X 仲算平

天下唔太平 日圓就會升

尋日0.678換左

5月去應該點算好
6.6仲有冇機

唱果十萬円先差一舊水，洗唔洗咁既樣

其實而家 邊度的找換店換日圓 最抵

我阿媽想唱番港紙， 6.9, 7.1算唱。大約有八千港紙。
唱番港幣得 6.5 算，
我話等 一， 兩年 會升番7 算幾 平手走。
又唔等錢洗，

中撚 689.5了

叫人等跌果班去晒邊呀？

早兩日先跌返67

binc

有買趁手 連升幾日 賺下水位都唔錯
利申 ： Trader

690了～

美國呢轉加息冇望。

下轉都話得三成機會加～～

有排硬了

升升升

岩岩起17樓兌,10個有6-7個都係兌日元
有條友兌140萬日元俾佢個價0.06870
我兌15萬日元轉左價0.06892
我地兩個都係排隊,無預留
如果唔係住港島真係唔會考慮17樓
以後搭多程地鐵過尖沙咀兌好撚過

行過幾條街上環牛記唔洗排隊價又好d洗鬼專登過海

目標66是咪無機

係無機....你三月去
你都唔會換好多，求其換左佢算啦

屌 我都早放咗 五萬執得一千 依家買返五萬唔知有冇水位

下星期4去了
有6.8偷笑

留意下幾時議息開會，美國開會前都會跌少少，但唔加息就會反彈，加息會再跌多少少。

不過都要視乎有冇其他消息等因素！

下星期日出發，今日690都換左先

五月去
之前兌咗十萬。上次去仲有四萬剩
搵機會兌多五萬

molamola又一路升

0.69了

0.069

唉升到仆街早知一做入。。
讀書用架

想等埋3月議息
但3-4月櫻花期旺季，請問係咪算影響yen升既因素呢

2月尾去，其實今個月仲有冇機會跌多少少

睇今晚美國非農就業數字
如果高既，又會炒加息風，美元升，美元升自然兌多d日圓
但唔好期望跌好多，我估頂盡0.067-0.0675

比上年已平
記得果時去係0.076

0.075揮手

衰ON9
今年3月去
但上年年尾以為佢狂升,75兌左

飛龍影響好有限
我覺得見到6.8就要快快手換錢
再等其實無意思

6月尾先去, 而家換定係咪太遲

上年9月高位去左一次

上個月低位又去左一次

今日唱咗15萬円，2月中去

又升返

今朝見6.8尾都係兑左先，唔洗心掛掛

6.89了

再見了，已經一去無回頭

仲未唱 又升 就出發

今日好似又升左小小

下星期出發，好彩星期五唱咗15萬円，今日先唱就貴600

6.9姐
唔係好貴，好快就見7

今日先得閒去唱

咁多人下星期去, 我下星期五去, 早知6.7 果陣唱定先 又衰貪心

仲未唱？ 我都係就去

4月去四國
6.63 唱左5萬 YEN
起碼要多6-8萬

唔知有無機重返6.8

又唔算升左好多

不過要佢跌 應該要等美國加息

6.6 6.7都仲想佢跌
真係太貪心

5月尾先去 仲未唱
之前仲諗住會繼續跌

仲有幾次議息

2月尾去 仲未唱

今日唱先 唔等了

姐係仲有變數?
上星期睇話咩日本財政大臣會扭轉局勢

3月有

Really ？議息完多唔多大波動？

如果唔加息只會升 我覺得日元都會企硬

如果美國加息吹淡風，仲有得再升。

買大細咋

短期內應該會上7

69係咪應該入返d

我入

我都係2月尾，已唱30萬

已唱25 岩岩睇完聽日應該升到6.94-6.95

我上星期睇住6.88升到6.902即刻沖去唱，好采趕得切

因為等唔切了 應該仲有一次回落 三月到

3月中去係咪應該唱定啦 本身有d貪心想等佢跌到落66

自己風險評估 可以再等多陣既

可以入小小既 跌左咪溝淡番

我都係3月中去
6.7 o個時唱左$10k
而家好後悔早知唱多d

我諗住等到3月頭先再唱

6.95

今日賣番出去都有賺呀~!!!!

升返上75

3月初要過去幾日啊
係咪換d先

2月10最後機會

695.8

又升啦~~~~

仲邊會跌，係撚咁升

升啦
之前仲有成萬幾兩萬未換返做港紙

之前68有唱2000 但依家升得好快 糾結緊

小學上面啲巴打咁講
都係差百幾蚊，快啦！

驚佢只升唔跌

大家一齊研究下

屌我就唔信佢唔跌

我都唔撚信

我由661一直留意住到今日

焗住694兌左萬五再膠走勢

係囉，差百幾蚊

後悔665無入

就嚟升穿7算啦

661都唔入真係無野好講

佢係炒日元，等佢升

所以佢先係贏家。

我長遠睇跌, 美元黎緊半年應該會加2次息.
半年後先去

最近要係amazon jp買野係咪買gift card好d

綁死係而家呢個匯率算

六八六九七零差𠴱少少都冇乜所謂啦，我諗呢段時間都冇乜野因素跌。

升呀升呀，之前係6.68兌左100k yen，而家洗淨40k yen未換番做港紙。

開會前都企硬

幾時再跌過呀 之前由6.58望到而家都未唱

下月尾先飛日本
呢段時間有冇機會會再跌？

睇十號開會咩環境先

睇news講明唔會點加息

最快年中先加

加息 加息 加息

無期望，起碼要年中。

今日跌番小小

快d 跌

十號跌哂

跌！

屌琴日出開去唱咗

比我睇中左

跌

唱左唔諗啦

6.83

4月尾個價會係幾多？
有冇咩升跌因素

呢幾日有冇機會再跌多少少? 個心1516, 下星期5就去, 想觀望到星期一

唔會跌穿68啦應該

咩消息令到佢跌？

日本加大買債規模
Trump Trump 下個月同日本首相會面

3月尾去應該幾時唱？

留明

94唱左呀屌

你都係抦埋一邊啦。

今日又跌到68
真係好難捉摸

唔好比佢停

Same Here
我諗住6.8 6.7就唱
好驚會升

我都係3月尾 諗住等到3月加息前唱

如果唔加咪仆直

5月頭去, 係咪要兌定

我三月頭去 早兩星期諗住唱住一半先 6.9唱左10萬yen 我係咪呢兩日拿拿臨去唱多10萬呢？

我3月中去都仲未兌

same as you
唔知唱唔唱好

Me2 5年頭去 唔知幾時唱好

我要6月前要兌定d yen
而家好掙扎兌唔兌好
不過我淨係要兌幾千
好似再跌都唔大分別

我今日去重慶大廈唱
價最好係堅成
683

唱之前上ttrate睇咗價先去

5月有冇可以升到75？

新加坡人呢？

美國係咪又吹緊3月加息？

lm

我5月去依家兌算數

見新聞話好似會

6.76

收工去唱

邊間？

同問 邊間

同問

琴晚12點中銀0.0678入左十萬

其實後緊美國如果3月真係加息
咁日圓係會升定跌

加息當然美金會升

但係你唔擔保加息前，日元會唔會勁升，到升高咗先再跌番少少

咁咪屙撚囉。

又升返上6.8
想等到6.6係咪冇可能

其他因素唔變就係美元升
但市場你一定好難捉摸

仆街, 今日去唱定先
下個月中要去啦

6,7月左右去唱唔唱定好

舊年年尾0.06幾果陣無唱

6.86唱唔唱好

我都諗緊 3月中去

我下個星期去
前幾日6.8收工去唔切唱

4月頭去
駛咪唱定？

去旅行嗰少少就算鳩數啦

見到佢地差少少都咁肉緊以為要兌一百萬

笑撚左

前日係重慶大廈用左2萬港幣唱yen, 6.87

4月留學
諗住對100萬円左右
依加唱 定等到3月再唱？

仆街了，69幾，就嚟七算

跌呀跌呀

還看係咪真加息。

又升又跌就係好難捉摸

聽日好入，下星期凍哂，又升返架啦

唔過7都入得過啦

上年博英國脫唔到歐

7.6高位

請問凍哂既意思係？

想等到3月息會，是否不智

早排加息都跌唔得多

其實 7 算樓下都抵啦，跌咪再唱多 d 囉

尋晚仲低過依家。

一樣情況

下下星期去 都係今日兌算啦
兌左10萬yen 0.0684
雖然前幾日681 但之後無時間去兌

今日又升咗，有冇得點樣睇日圓會升定跌？

現家係6.8 6.9徘徊

今日跌到6.82
個fd係中銀兌6.87

主要國家有恐襲丶政治有不穩情況(例如選舉丶大型示威)丶北韓射嘢等等咪升

美國經濟數據好丶歐洲同東亞政治穩定等等咪跌

今日6.80
仲有一星期就去，再觀望係咪on9

跌穿6.8

望加息啦喂

美金連對港紙都升咗。

屌岩岩兌左

674啦

675.80 @BOC

做乜今日係咁跌

6.752

美國準備加息

無知一問
美國加息對匯率有咩影響？
升定跌？

日圓跌

今日買唔買得過，定再等下

唔加係咪會升番上去

等15號加息

6月去係咪差唔多要唱定

想問美國加息果到有咩進展？
睇唔明

今日6.78入左 4月頭去

急升

加咗啦！

但日元反升。。。

消息一早消化晒。。。

抽頭倒升

on9,加息升番轉頭，老美冇撚用

証明個匯價去到67係頂盡，除非日本自己玩量化。

巴打點睇之後走勢，日元短期內係咪都會升

一聽到加息我同我老母同時話想唱Yen, 點撚知

其實今次係咪算異數

美國加息都無用，你仲搏佢跌？

準備返上七啦。

係咪應該趁未上7依家換

等左咁耐，以為會跌返，屌！

呢兩日要快d唱了

加息因素一早消化晒,
6.7x呢個位都反映左,
而家維持加三次息,
咪借機會升上去,
如果之後反口話加4次息咪可能會跌,
應該加息前唱一半
加息後,再跌再唱多啲.

搞錯呀.仲諗住跌到6.5

5 月尾去 唱唔唱定好？

聽日唱左佢算

7月去 點算好

坐等5月頭加息

成班見0.067咁耐就好唱定d啦
而家先嚟屌

成班6.7唔唱，今日升到6.9

6.73換咗8萬 黎緊去沖繩 大阪 北海道

8萬港幣？

你地去邊度唱？

之前諗住每個月唱少少咁而家有40萬yen
仲差15萬就係咁升
4月3號去希望跌返d

仲會唔會升

連升三日，升到停唔到

點撚算
仲有兩個禮拜去 仲未唱

屌五月尾去而家唱定遲啲晿好
屌

0.6593時唱左十萬yen

遲

唔係又升返上7算咁撚on9下話

應該唔會掛，日本仔都唔想升

咪燈啦

698 啦。~~~~!!!!

破七在望！

破七真係心理關口嚟

Yes 大約110萬yen 諗住豪食豪買 唔睇價錢 唔夠再兌

5月尾去

得唔得架，好似有限架喎

下個月先兌

5月尾去 會唔會繼續升 幾時對好

睇蘋果動會跌喎

講左幾個月啦

升到humhum聲

破七了

英國出事，避險又要買yen，升呀升呀

其實依家買同之後咪又係67-7算
屌拿星 個個望佢跌返65 之後就黎旅行 愈黎愈驚

個0.3係咪咁重要？ 你過去買樓？
你係個邊食一兩餐飯都可能無鬼左

驚升就依家買 想佢跌就等多幾年 怕入手貴左就連機票都唔好買 可能佢下星期出優惠再平多3蚊 你會唔抵

下年去讀書 仲未唱住

唉屌真係燈撚到上7

69啦屌，我四月頭去，唱唔唱好

四月頭都仲唔唱

利伸：四月尾去，已唱

屌 上左7

我就唔會唱住，尋日尾段日元開始轉弱

弱?

我五月去
睇多排先
反正舊年去果陣75 好難貴得過掛

707 了。

弱？邊忽弱！

愈升愈勁

郭富城既弱

其實為咗果0.1匯率係到怨天怨地
兌一百萬咩

唔知以為兌曬成副身家移民去日本

升番去7.6啊唔該
手上有大量yen, 想兌番港紙

仆街5月去，諗住佢會回落，點知

跌未呀

0.696

0.0696

5月中去..
都係等多排再睇下點

尋日唱左5千
跌到68 就再唱多5千

我68果時唱
但都用子華果張卡碌
迎新連埋基本有九折

7.1 屌

驚乜柒，過多排美國再加息一定跌

（好似係）

咪撚燈啦你地

跌返少少了

成班連登仔。跌又唔想唱。升又唔敢唱

講就叻
唔通換貴左又話你知咩

跌緊！ ！ ！

[quote]跌緊！ ！ ！[/quot跌果少少，星期一繼續升過

跌果少少又係到燈...

請問跌到68同你尋日差幾多錢？
夠唔夠買個魚柳包

慳得一蚊得一蚊囉 我又冇講咩 得罪你咩

咁佢都冇講咩呀 佢想知果小小匯率差距可以幫你買到幾多個包姐

而家d人痴q線
慳錢都唔比

差3位數字喎ching
魚柳包要3位數字？

7啦
唱唔唱好定再等
6月頭去

邊度唱抵d? 百年？

一般會去重慶大廈

百年你預排個幾兩個鐘
其他鋪例如堅成其實同百年一樣咁低
我係呢到check匯率嘅

呢d鋪頭都有保證架 求其一間方便你就得

琴日中銀跌到6.996
即刻唱左 今日又升番上7

順帶一提
無論銀行定其他鋪頭
都預先打定電話會好d
有d仲可以幫你留散紙

Citi個rate都好似幾貼市，有無巴打起Citibank到兌過？

用網上銀行換咪得

去過百年排隊, 係後樓梯焗到仆街

第一次唱唔識嘢特登過海去百年，排左半個鐘，計埋車費時間根本無慳到

之後都去重慶堅成旁邊印巴人嗰間/發達鳥

屌呀跌左一日又升

月中去唱

去開重慶間堅成
發達鳥得一條友一個counter有時都要排好多
百年更加唔洗講又唔係特別靚rate又排到閪咁

侵侵射50枝導彈，日元即升幾蚊

705 啦喂～～

打得成日元係咪會爆升

打得成
你去都去唔到日本啦

6月去仲未唱

今日許㡳0.072

我都未唱，仲要下星期六去😭

5月去仲未唱完

後日唱住一半先

7.11

好彩早幾日齊頭果陣唱左
心理上好過d

早兩個星期 6.799兌咗

好彩早幾個月6.6果時換左幾十萬
下個月再去仲可以用6算既心態買野

你就好啦

下星期六去
仲諗緊今個星期唱定下星期先唱邊個好d

之前66算個陣番黎前淨係係atm禁左4萬yen
就黎grad想再去但覺得得4萬實唔夠就唔敢換住

過埋復活節長假 有冇機會點跌

5月頭去
未撚驚過

7.1 了

屌, 聽日先得閒去堅成唱

我兌得10萬港幣

但黎緊去名古屋 東京 大阪 沖繩 北海道都夠用

10 萬港幣wo 點會唔夠

我都5月頭

如果打仗既話日圓一定會升
因為係避險貨幣

咁又未必..今戰區咁近日本

係咪最近都無可能會跌

屌你係咁升呀
六月就去啦 有冇手足投降唱定d先

復活節多人去係咪會繼續升 月尾去幾時唱好

下星期去，未唱

me
換住一半先

7.16唱左十萬yen
6月尾去

唱左唔駛心掛掛

唔關事，因為就開戰先升
如果打唔成一定跌返落去

如果打得成呢？兩邊個阿頭都係痴線佬

same

加息啦嘛

8月去，早兩個禮拜695唱左一半
有d後悔唔唱晒全部

俾trump言論玩死

咪繼續升
不嬲一打仗日圓就升

對咗三萬羊先，7.15

加息 vs 開戰
邊樣影響力大d?

我今日換左60000

宜家7蚊都照入
好彩之前63入左30萬羊

5 月中 去 ，7果時沒換到 宜家7.2

呢排升咗勁多

美軍在阿富汗投下史上最大型炸彈

升到咁係時渡日打lawson pt賺円

不如諗下 真係開戰
仲點去日本

8月尾去 唔知到時點

五月六月去多兩轉日本先

狂升 下星期去未唱

其實都係賭佢打唔打得成
你覺得佢打得成 就趁早兌

Me too

上到108

6月頭去 幾時唱好

岩岩係日本唔見左護照同銀包，乜錢都冇，報左警叫大使館都冇用，而家係差館都唔知點算...
頭先落機轉車去酒店，一到日本橋想出閘發現冇晒。。

大使館可以幫你出返臨時護照
記得拎返張證明claim保險

同行朋友仲有錢呀？

一個人 fd甩左我底

成個袋唔見？
搭過咩車去返嗰條線問下staff
一條友嘅話叫屋企人用西聯過錢俾你應急先

最重要係間酒店比我唔比錢住住先，但check out一定要比番。。

咩大使館先

係成個銀包唔見，袋同行李仲係度。。。
我呀媽過左澳門未番，都唔敢比佢知。。

打去香港入境處，佢直接掉我過中國大使館lol
我又冇bno。。細過冇做開:cry:

問朋友借住先
依家你連食都無錢

除非你個袋打開晒
正常搭車都唔會俾人偷銀包嘅
丟咗多數都會俾人拎去車站
入面會唔會少咗啲就睇彩數
但至少有返証件先

Btw,中國領事館好似六日唔開

試試去車站問問
日本應該有機執得返

btw啲錢同護照一齊放?
無分散投資放幾個地方咩

我已經不停打比車站，岩岩落機未整
r緊agoda比我轉online payment
得就搞掂食同交通就得

我放係衫袋orz...
打左幾十個電話終於搵到人。。。
而家撲緊水

臨時決定18號出發，呢幾日都紅日，有邊間ok既找換店有開？

開海外提款俾貴少少算啦

建議你係出面開post

same
等多一兩日會唔會好d

5月中去

一樣 繼續等下

屌你老母幾歲呀
咁都驚

解決左一半了，有兩個朋友分別借左錢比我，岩岩唔死心搵電話搵到身份證同passport既相，印左聽日拎去補證件

聽朝可以試下上網check下有無人交去警局先
因為六日係唔update，所以仲有希望嘅
「拾得日付不明を表示」揀「する」會多啲嘢睇

Good luck

起荃灣見到73了我😥

無知一問 如果自己一個去日本 成個銀包唔見左搵唔返 冇晒所有錢同信用卡可以點 見到上面個case忽發其想 試過自己一個去 所有野都睇得好緊 好驚唔見 冇諗過呢d突發危機點處理

錢分開擺
啊好擺哂同一個位

上面嗰位

上次自己去日本都跌咗本BNO，好彩有人執咗拎俾機場搭巴士附近啲職員
跟住俾咗下一班巴士嘅巴士司機，我直接去車站拎就得
唔洗特登去返機場

我一定分開幾個位放
銀包放一啲...Passport袋放一啲...喼/旅行袋放一啲
就算有咩事唔見都唔會絕望

應該唔跌了

7.2

唉冇啦，宜家低過7.2都想入啦

其實可以試下放張紙仔係銀包, 人地搵到你銀包想俾返你都有方法搵你
有個FD係大陸趺左都係咁樣搵返, 一蚊都冇唔見

7.2 其實有無機會跌返去7

6.5 仲有得跌 唔怕 遲下換
上返6.7 車 仲有成個月先去 唔怕 唔換
6.9 點算 換唔換好 又驚佢再跌 唔換
7 下個月加息 實跌返
7.1 唔跌 換唔換好

7.2喇

愈想等佢跌 佢就愈係升

其實低過7都已經算好抵架啦

0.0713

應急錢+1張信用卡 長期跟身放暗袋

上個月先係東京俾人偷左銀包

到埗第二日就冇晒d卡身分證同1/3 Cash，好在之前將passport同10萬yen放係另一個袋仔，唔係之後個10日要瞓街 (agoda酒店未過數，張卡咁啱俾人偷左)

銀聯買野使唔使開通
唔記得左

有冇機會落番6

消費買嘢唔洗，但要入提款密碼

ATM 提款先要開通

講梗係有銀聯嘅普通提款卡。

銀聯信用卡呢？

日本都有人偷

由高登到連登都燈力十足

搞笑

根本做人就唔好咁貪心
已經67 68就買定晒就算 再跌你估個到夠你食多幾多餐飯？ 升返 咪當自己有賺

見太多個案 d fd驚死出到黎 比人笑佢換錢貴過人地
所以一路等 結果升返 最後咪又係比人笑點解唔早d入
其實大家換錢個價都係67 68 69

日本有人偷野有咩出奇

點偷

我on9囉

出街帶Tote Bag，個袋裝滿野就咁放最上面
行完竹下通坐低食飯先知唔見左銀包

今年6.53入左十萬yen

終於跌番少少，堅成7.09

跌番少少
唔知會唔會跌番7算

去到日文機場先兌定去7仔ATM直接拎錢抵d

日本犯罪率
大阪 > 名古屋 >>>> 福岡 > 京都 >> 東京

一個大阪頂撚高哂條數
東京新宿區又勁過大阪

我覺得福岡最安全
因為去咁多次係福岡個感覺最休閒又無咁多人

岩岩唱左hk$12,000，永恆0.0708

天王寺
新今宮
萩之茶屋
飛田新地

睇黎呢幾日去唱了

飛田係偷定係跌

5月一轉東京 6月又一轉大阪
跌7都唔知唱定幾多好
之後升到爸爸聲就
唱定多啲積穀防饑

中撚 TT 702了。

7.06都照入左先
還掂遲早會用

信用卡就係唔記得洗唔洗

信用卡正常係唔洗，但外國有啲自助機會要你入密碼，好多人話入0000就得。

0.702啦

7入囉, 勝在易計

係邊間唱yen個rate好d

7.014

見返六字頭

見7.00唱一半先喇
一陣升返喊唔返

等多陣先 四月尾五月頭應該會再跌少少掛

可能老美d參議員今日開完會
聽日就射幾支導彈比金仔
日元爆升

今日，日本央行開始為期兩天的貨幣政策會議

日元加息+減低量化

即刻爆升.......................

唔撚係呀 一陣去唱

咁宜家即刻大手入 聽日就發達啦

利申： 覺得有可能大升大跌/ 因為宜家市場 有uncertainty ，日元市場就跌

跌定唔跌this is a question

個會聽日幾點完？

我都諗緊唱唔唱定d好

換一半
Diversify 分散投資風險

唱左十萬先 到時再按

我啱啱唱左十萬 7.03

係邊換啊？

today hsbc 7.06

發達鳥

即刻去唱住一半先

即唱先

唱完好矛盾 唔知想佢升定跌好

唱定5000先沖淡

7, 8 月要去兩次日本，都係見 7 算倒入少少

你未唱咩？

唱咗少少 6.8x嗰陣

啱啱中銀電匯7.02換咗5000HKD

Hang seng 電匯成7.056

匯豐7.06 不過都照殺，最多跌咪再唱過

渣打電匯 7.03

頭先中銀電匯6.99

嘩低過7啦

邊度升

Hs同hsbc 電匯係都要貴過個rate 0.5 咁狗

中銀7.022 唱住$4000先

想電匯買平yen蝗資銀行走唔甩

之後就係個人政治取向問題

搞到我想開返個中銀網上銀行

中銀 7.01 唱左300,000 yen 準備五月gogogo

日元仲有冇機會跌到6.8? 快D跌啦

【看圖講故事】

遊日人士注意，注意，注意。

最近每百日圓兌港元跌返落7蚊以下水平，究竟係咪一個好時機唱返少少呢？

小編即時打開張圖睇吓，發現美元兌日圓升上上次雙底加前浪頂形成嘅阻力，同時亦逼近下跌通道頂阻力。
咁換算返做兌港元即係點先？

答案：好大機會係現價附近（最低6.93）築底完成，再次向上攀升，有買趁手👑

想時刻緊貼財經資訊，即Like投資炒秘笈。

好撚鳩up 睇完張圖亂咁估

中銀0.06979

等痕生一見6就尻衝

6982

仆街中銀現鈔賣出價仲低過恒生電匯

朝早見到中銀電匯0.06974

Sorry 我未唱過錢
我想問如果無中銀ac要去中銀唱錢係咪要用佢個咩預訂功能
定可以打去分行問有無我想唱個金額既錢
跟住就行入去唱

要預約

不過言鈔個價係貴d

依家換D 日元去日本玩係咪時侯?

現鈔就唔洗一定揀中銀，不過佢就分開多

係電滙先平過街唱

6.97

恒生終於都6字頭

6.93

一月去時對六五
六月去多轉唔知會唔會到家鄉附近

如果去返6.7 起碼兌返20萬yen

6.92

就快議息跌定先

岩岩睇新聞好似議左 話加息

無講過話加息
只係市場分析6月加息機率再高d

下個月去日本 入左

9x%都好大會加

仲諗住見到6.8入

上到6.96

兌左20k

止蝕係最難
因為覺得之後可能會跌返
入完怕聽日跌
覺得之前咁低都沒入好傻仔

一野換哂 唔撚洗煩

次次都係傾完就升架啦

就算加完都會彈。

最低位入左

我要7算出返貨先平到
早排諗住仲有得升

6月尾去
今日唱左0.694

5月尾去
6.94 唱唔唱好
好迷惘

8月去幾時唱好

今日5錯喎0.068x都有

唱左0.69

百年呢幾日黎講最平, 0.069

係咪因爲美國預期下個月加息 所以yen跌？
無知一問 美國加息點解會令日元跌

美國加息 港紙一齊上所以個價跌反？ 仲有冇得跌

加息令資金回巢？ (9up)

呢2日yen跌應該同法國選總統有關
較溫和的馬克龍贏左>資金唔買日圓避險回流歐美>yen自然跌

美國加息>資金離開日本去美國>港美聯滙>兑yen自然平

6.89

想請問唱錢嘅話去銀行唱定找換店唱好d
因為樓下間找換店對緊0.67

求地址,

0.67

唔肯定係咪 要唔要我去問下

0.067係咪佢收日圓個價呀？

收日圓係咪買入？
如果係可以收皮

我諗你應該睇左buy

67即刻大手買入 賣返比銀行

咁我自膠左
咁通常係咪係銀行唱好d?

邊到有67

泡菜大選影響到幾多

入啦仲問

電匯6.84

會唔會再跌

永恆 做做686

永恆 685啦

升返了

屌呢幾日考試唔得閒去兑

日央行表明繼續量寬，電匯快穿6.8

正 下個月去日本

你黎香港味陣我已經飛走左

有冇source

有冇人知而加中銀外幣戶口每日提取上限係幾多

因為上年話70000上限
但岩岩上中銀個網睇好似變左600000?

咁我諗應該係60萬，因為之前拎英鎊同個網個上限一樣。再唔係 你可以打去hotline問下，不過我之前問過 條友亂咁答 話每次拎廿萬

人人唔同，你地自己問返
依家中學生都可以開外幣戶口

今次d飛賣得咁好，會再嚟香港開演唱會嘅

Btw我睇哂兩場

0.679

自膠 睇錯

冇睇錯，電匯價黎

無知一問
咩黎？有乜分別

六月尾去，一陣唱少少先。

呢個係銀行收你日元個價

你換日元肯定唔係呢個價。

我知，呢個只係中間價
一出一入一定有差距

每日提取上限係600,000 , 但每次攞多過70,000係要收手續費
好似係...

跌到67入多五萬港紙平倉先

今日兌左100萬羊 百年6.85 希望年底都係咁上下價位

唔知會唔會跌番0.065

就快先返上6.9

諗住0.067就買80萬yen

高速反彈中

一星期先跌得0.02
幾個鐘已經升返晒

今晚去唱錢先

唱錢去邊到唱好？新手第一次唱錢， 去過兩間銀行都冇現鈔

Google 一下先啦

google 完唔好理我 當我冇問過

其實無咪有d國家去當地換好過係香港換?

準備7算

屌 升得咁快架

就7算啦
下個用中去仲未換錢

爆升返

前日去發達鳥唱左6.85 好彩

點解會突然升返

trump炒咗個fbi局長 政治不穩

美經濟數據表現不佳

仲諗住下個禮拜去唱

7算啦

早幾日685 唱左

25出發仲未唱，喊出黎

You are not alone

早知前幾日去唱啦

9月去幾時唱好

又跌得好撚快

又跌返少少

去邊間唱好？

打算0.67 就去馬

報紙話0.675就要唱 都唔知跌唔跌得切

21號去仲未唱

想問下電滙係點買

網上銀行

688唱左一皮算 日日mon住真係人都癲

落唔落到6.85都成問題
6.75

5號出發 我都係等6.85 唔知等幾耐

唱左1皮咋屌
6.91

幾日前咪85 唱咗5000

就係升翻6.9後先決定去

上個禮拜四咪685。

邊度唱最好

22號表示咩價都無所謂

多謝侵侵通俄，美金應聲下跌

8月去
再等下先

0.695

做乜尻yen無端端好似火箭咁

每次睇呢個post都覺得好好笑
尤其是升果零幾%，唔知仲以為百幾萬咁換

每次睇呢個post都覺得好好笑
尤其是升果零幾%，唔知仲以為百億咁換

每次睇呢個post都覺得好好笑
尤其是升果零幾%，唔知仲以為千億咁換

上返7有冇打算唔去

6月頭去 頭先見到7.1

咩都卜哂有得唔去咩

岩岩去七，七個幾換
下個月頭去，六個幾都入呀

7算

痴線 ...
6.8/6.9果位一日就無左...

6.9一次過唱哂

今日上返7了🙈

上星期 6.8x 又唔撚換，抵啦
低過 7 好分批入 d 啦

點估到侵侵不停自爆

上面話0.067就去馬果位而家點

知錯了

0.07020

好在6.9果陣入左1皮

希望6月跌返少少

見到港鐵站間舖 0.652 入唔入得過

買入？

allin喇仲洗諗

邊到呀

買入呀

沙田站 間野叫 first

原來係伏
一問職員話買入 0.0725
係個牌問題

買入...係佢買入價....

買入 同賣出都唔識分

嘩買入0.0725
我而家即刻借財仔一買一賣先

連柒兩獲

幾時先會跌返而加咁撚貴

7叫貴？